Vervolgens Mary Jane ze opgehaald in de brief haar vader achtergelaten, en de koning hij het hardop lezen en huilde overheen.
Zij geven de woning huis en drie duizend dollar, goud, de meisjes; en hij tanyard (die bezig was een goede business), samen met enkele andere huizen en grond (circa 7.000) en drie duizend dollar in goud in Harvey en William en verteld waar de zesduizend cash was hid van kelder.
Deze twee fraudes zeiden dat ze het zouden gaan halen, en hebben alles vierkant en boven-board; en vertelde me te komen met een kaarsje.
We sluiten de kelderdeur achter ons, en toen vonden ze de zak ze morst op de vloer, en het was een prachtige gezicht, al deze yaller-boys.
Mijn, de manier waarop de king's ogen deden schitteren!
